新移民女子被停領綜援 圖跳橋死控被勸回

金鐘夏慤道女子圖跳橋尋死獲救。下午1時55分，一名中年女子被發現情緒失控，企圖攀出通往政府總部的行人天橋圍欄跳下尋死，途人見狀大驚，合力將她拉回安全地方及報警。警方及消防到場，女子仍然哭過不停，需要送院檢查。

據悉，有人14年由內地來港，曾申領綜援金，但早前遭揭發有工作下領取綜援，被法庭判處違反規例，而終止其綜援，有人遂於今日擬到政府總部申訴，惟途中已忍不住，情緒激動圖跳橋尋死。

現場消息稱，女事主情緒一度激動，警員從旁安慰她不服判決可向法庭上訴，惟有人指不相信法官，有警員隨即稱：「法官都可以判特首坐監，點解你唔信佢呀？」最後警員軟硬兼施，將事主勸服送院。

法官都可以判特首坐監，點解你唔信佢呀?????????????????????

隱藏工作，收兩家茶禮

lm

點check到

快d死
趁地淋

傻閪 未比人捉到之前咪沾沾自喜 攞盡福利 比人揭穿咪你抵死 想自殺行埋一邊啦 最好搵個山卡拉跳就啱晒啦

快撚d去死啦，唔好阻住個地球轉

綜援唔係永久性居民先拎得？？？

樣野唔係你既就唔係你架啦
有 係你好彩你奸識呃返黎
冇 係道理

死啦屌你老母 做場大龍鳯博可憐

快撚d死啦仆街

一年就得

快啲好似追討DQ議員薪酬咁追番啲綜援金啦

跳啦柒頭

跳左未

知唔知要取消老綜幾難

仆佢個街 閪政府 未到7年都俾拎
交稅養班垃圾

死撚左佢啦

由鳩佢死啦

下等種族

拿職津咪得囉 DLLM

貪心

佢咁都比人發現到 係咪比人報串
應該好撚多蝗都係咁玩
一路拎老綜 再做野 跟住番去上用

支那閪

快 支那狗

支那賤種

其實食晒兩家茶禮係仆街...不過如果淨係食老綜奉旨唔做野咪一樣仆街...有做野都仲可以話有貢獻

唔問你追返都偷笑啦
香港真係痴撚線
一個焦點就轉移哂

正垃圾

綜援係for冇能力工作既人, 佢有能力工作已經唔應該拎綜援
而唔係話因為佢有出黎工作就可以抵消拎綜援既過錯,
根本從一開始就唔應該俾綜援呢d人

事實係判唔到
代表緊咩
曾生都係非特首仲要得罪阿爺先死
點解講到法官好似成日拎好市民獎咁嘅？

就係佢幾個為新移民爭取即日到港即日申請綜援服務

死就死返上去啦 孜要幫你執屍

支那新移民憑咩拎綜援?
冇錢咪撚學人移民啦

點為貢獻 佢又唔係做義工 只不過為多啲錢咋 唔好講得咁好聽

話如果新移民要7年先可以申請綜援，佢地當話要上訴到聯合國

咪上訴囉睇吓點撚樣判

可以無恥到呢種地步？企圖跳樓就可以犯法？

其實老綜有幾多錢 拎老綜得幾千蚊，你話夠食都笑死人啦，唔番工咁有乜做，日日落公園商場坐？

追返先好再比佢跳

呢啲佢自己事啦，總之呃綜援就犯法

你地得閒去樂富房署總部睇下，每日都有新移民鬧劇睇, 新移民支那人可以無恥到咩程度

總之不外乎當社會福利係老奉要俾佢咁啦

支那人好波

咁法官都會判條蝗婦呃綜援, 監應該就唔駛坐, 但應該要退還呃嘅綜援同社會服務令
利申:有睇逆緣

跳啦 點解你唔跳呀

old news?

被人篤啦9成
篤灰撚好波

點揭發架 ? 應該仲有好多架喎

死埋一邊啦

好行唔送

喺啲大陸哩痴鳩線啫，自己犯法在先唔使佢坐監咪偷笑囉。

「法官都可以判特首坐監，點解你唔信佢呀？」
你呃老綜，法官都可以判你坐監，好公平

點解要阻止佢

救嚟托柒咩

想拎殘津?

點解呢d 支那賤種又可以落黎？

有冇巴打知要篤灰既話應該從咩途徑篤？
被篤者會唔會知篤人果個？好想篤篤了

人無恥便無敵 呢啲人正社會渣滓黎
有手有腳番工 要去拎綜緩
納稅人既錢就係養佢呢啲仆街
次次見到呢啲新聞都好撚嬲
搞到好似好似香港欠佢咁

記得細個果時好窮 見啲同學有拎綜緩
我同啊媽講不如我地都去拎 其實真係夠資格
啊媽問我：「有手有腳點解要靠人地?綜緩係留比真正有需要既人去拎。」

唔係呢啲有能力養到自己又要呃多份既人

明明有能力，正垃圾

標題應該寫 支那女子呃綜援被揭發 想死死唔去

救佢做乜撚

無論係新移民定香港人
呃老綜都過份啦
真心唔明點解仲要用死要脅人
有時話香港人涼薄，心地差
又唔諗下班腥港人點消費我地嘅善心

屌勸乜撚 呢啲人快撚啲死啦

真係多謝公民黨司法覆核，依加落黎住一年就拎到

又去佔鐘

番大陸死得唔得，唔好再浪費我地資源OK

知道有呃綜緩狗 一定要篤爆佢地 無鬼唔死得人 齊齊做金手指

快d跳

有手有腳就做野啦
停得果幾千蚊就跳橋
啲新移民真無恥
無貢獻社會仲要伸大手板拎福利

早死早著大陸閪

明明就係難民
乜撚野新移民

黑警仲要幫住d呃飯食嘅支那狗

多謝民主黨

大撚把人咬老綜，出糧出現金
揾人舉報佢地就岩

一諗到自己啲錢拎咗嚟養呢班死剩種就火滾
因住收尾嗰兩年啊仆街

佢邊夠膽死啊
咪鳩理佢啦

比你講咗先

次次同社署有關+新移民既CASE就會組合到跳橋呢個結論,梗本無尋死意志,純粹有人教佢玩呢D,最後"著"情處理.THIS IS HK

一哭 二鬧 三上吊

死垃圾
唔好到時又批番俾佢攞呀

快啦，後面大把人排隊跳呀

係

呢3件賤種

香港人最自豪，同大陸最唔同嘅地方

比人篤爆就一哭二鬧三上吊
玻璃心贏哂

支那人真係畜牲不如

阻撚住交通，告多佢一條罪

係香港先咁on9比啲垃圾移民 仲要納稅人岀錢養

擺明搏拎白卡啦

畀人篤背脊囉
我都篤過個拎綜援又出去返工嘅親戚

負皮俾冇跳

跳落去唔死得咪可以攞傷殘津貼囉柒頭

頂邊撚個勸佢
多此一舉

快撚啲啦

正一寄生蟲

其實好多所謂離地中產自豪有份交稅既垃圾都唔知支那狗未夠7年都可以拎福利咬老綜